點睇舊登會員babyface 12年前已經吹奏緊Juno(丹麥俊男)

01. 歪
02. 嘔吐
03. 連體嬰
04. 寫得太多 (Solo Version)
05. 我們的末日
06. 八陣圖與旅客
07. 靈魂從沒有秘密
08. 假使不可一起安息
09. 從此世界多一分鐘
10. 從桃花源竟踩到地雷震
11. 寫得太多 (with倫永亮)
12. 靈魂從沒有秘密 (Secret Remix feat. 24 Herbs)

除左track12我覺得差少少....其他首首都正到pk

相信冇乜幾多人記得邊個係babyface，
佢就係兒登嘅XXXX

賓 好波

兒登冇人識佢

@貓x禮x

無念 同evil is a point of view

4換弱水三千好D啦 (一定要有馮詠琪版) SOLO版寫得太多麻麻地

唔講我都唔記得叫過呢個名

babyface呢個力架應該無人識

點睇我考古幾撚癲

系。。。

原來2016你已經串緊時代革命、兄弟行山 等口號...

boa 十年前po你已經有回

佢50碎

你43

15

你-1歲上高登？